香港/中環站有狗

岩岩見到有一隊綠狗帶圓盾係香港站行緊去中環站方向
另外有班守緊C出口唔知又想咬咩人

香港站muji出面好撚多
應該想咬坐機鐵既朋友